有冇人玩𡁵static site generator

用𡁵11ty, 幾好用，你哋用邊隻？

push

GatsbyJS

唔中意react, 所以最後冇用gatsby

btw 有冇用過netlify?

I~Can give u Gatsby

無

用過 CircleCI, Gitlab CI/CD 去做 deploy
用過 AWS S3, Cloudfront, Cloudflare 甚至 Github Pages 去 host
用過 cockpit, wordpress, google calendar, eventbrite 做 source

用過 hexo，主要用來寫 code notes 自己睇

望遠

用Medium 不是仲好？

nextjs

想 private 啲

Author 係台灣人？？？

睇佢 github 似係，創辦人

我都有用hexo，但唔係好識改主題layout

尋日先發現hexo,要下個project 先可以試

佢個theme 係類似wordpress 個theme?

jekyll
即係github page

好懶
所以Jekyll + Github Pages

Hugo? 好似話夠快

乜野來

我想問下你地用static site generator整咩網站？

寫blog

vuepress

Hugo + netlify + cloudflare

用static site generator同我去買個bootstrap theme改完放去 static site hosting有咩分別？

想整個static site 版嘅medium, 點睇